[炒完車戴頭盔] 在IU聲言會採取法律行動後，網民們爭相刪除並為他們的評論道歉

笠水速度快過連登仔

抵啦屈鳩我老婆

照告啦
屌人咁口爽

agger, 唔畀下馬威班仆街睇下, 下次又會再黎料

韓國網民

事件既第一單新聞
d comment轉晒方向

抵啦

十卜知恩

告晒佢地就啱
竟然會有人懷疑IU

咩事...